點解啲狗而家就咁一野可以爆門入人屋搜證？

完全唔使任何野直接爆鳩你屋企？

惗起門徒

唔好爆爆聲咁難聽，而家係你係屋企門口無故手腳骨折開唔到門，主動俾條鎖匙邀請警方入內